【全港十大垃圾屋村】良景邨姐弟嘈交 警救出家姐拉藏毒弟

屯門良景邨良英樓，中午近12時，有鄰居聽到其中一單位傳出女子叫救命聲，擔心下報警求助，警員接報大為緊張，持盾牌登樓，發現肇事單位有兩姐弟因家庭瑣事爭執，有人情緒激動，胞姊被打受傷，胞弟則被揭發藏毒被捕，受傷胞姊送院敷治，警員將胞弟帶署時，連同其行李篋一併撿走調查。

屯元天都係比垃圾住

良景邨都幾多毒品交易

警察救到人
好波

一陣又有班柒頭話公屋唔應該大義滅親
雖然今次係被動

細佬冇強姦家姐 唔好睇

7個牛屎仔負評你

屯天元大把有錢佬

不意外